{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081467?place[place_type]=GID&place[gid]=1081467&place[latitude]=35.6876843842&place[longitude]=126.5357617295&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 힐링펜션"
    },
    "text": "コロナウイルスによる政府の「5人以上集合禁止」行政命令により、団体客室の最大人数が縮小されました。 入室·退室時間は入室は15:00から、退室は11:00までです。 バーベキューは現場で決済し、人数によって20,000ウォンから40,000ウォンまで費用が発生します。 101号、102号、103号、104号の客室は雨天時と冬季にも客室でバーベキューを楽しむことができ、利用可能な時間は22:00までです。 割引券では大明アクアワールド割引券が提供されます。 追加人数は乳幼児も含まれ、36ヶ月以上の追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が加算されます。 未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室が不可であり、予約した人数以外の追加人数は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 ご予約後のペンションまたは客室変更は、当該予約をキャンセルした後に再度予約していただく必要があり、予約変更時にもキャンセル料が請求されます。 カップル専用ルームである最大人数が2名の場合、幼児や子供の同伴入室は不可能であり、ペットの同伴入室もやはり不可能です。 退室の際には、我が家のように整頓をお願いし、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。 202号と203号は基準2名で、最大4名まで可能で、101号、102号、104号、201号、103号は基準4名で、最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "15:00から入室できます。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "11:00までに退室してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は20,000ウォンから40,000ウォンまでかかります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "101号、102号、103号、104号の客室でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季にも客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、雨天時や冬季にも客室でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能な時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "何の割引券が提供されますか？",
            "answer": "大明アクアワールド割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月以上の追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約及び入室する際に保護者が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "予約後のペンションまたは客室変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後のペンションまたは客室変更は可能ですが、キャンセル後に再度予約する必要があり、予約変更時にはキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数が2名のカップル専用ルームには誰も同伴できますか？",
            "answer": "最大人数が2名のカップル専用ルームには幼児や子供の同伴入室は不可能です。また、ペットの同伴入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の整頓をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室の際には我が家のように整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何ですか？",
            "answer": "202号と203号は基準2名で、最大4名まで可能です。101号、102号、104号、201号、103号は基準4名で、最大8名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 532
    }
}